自從返左工 人生就變左灰色無哂意義

每日都諗緊 原來老豆老母幾十年黎每日都咁辛苦
我點解要繼續呢個輪迴？究竟人點解要出世做咁多辛苦野？究竟生下一代逼下一代返工為乜？

依家先收工

今日成日係屋企聽歌，放假好想休息下，無哂動力乜都唔想做

其實有條路比你揀 做件垃圾拎綜援

諗到聽日又要一連五日返工就好 sad

#staystrong

羨慕乜都唔洗做有人養

係亞洲地區先有呢個問題姐

巴打竟然會羨慕一件垃圾

無壓力享受每一日生活

當有1日 冇左養你嗰個人嗰陣 就

終結人生

反正依家都唔知有咩意義

巴打有咩興趣 夢想先

本身我讀個科就係我既興趣，但係讀落發覺根本無興趣，有興趣嘅係讀得好帶黎既成功感

岩岩畢業開始返工，覺得無哂意義，搵唔到值得開心既事

夢想係過一段好簡單無壓力既生活

草多d錢移民啦
如果要實現你夢想既話

裸辭 爽

唔係咁易

無勇氣

呢d野可以慢慢嚟 最緊要有嗰方向同動力

我都覺 不過我未開始正式返工 淨係返下兼職 我都覺得好委屈
係咪好奇怪

正常 我之前返 intern 都一樣
不過之前知道總有一日會完 有個目標

唯有繼續嘗試下